假如抗爭係戀愛

我知做左標題黨
但只為吸引你地入嚟睇
細力啲屌，唔該

六月到而家，大家都經歷左唔少
大家三九唔識七，變做手足
有group聯絡一齊發夢，一齊苦中作樂
彼此背景一概不唔知
只係知大家都有一顆想令香港變好既心
一份壯志
一份堅持

見到手足一個又一個少，無奈而殘酷
唔知幾時失去邊個，
躊躇同時亦都要上陣，
期望團結可以互相扶持，一個都不會少

三個月啦
由保鮮紙到朱嘴
由逃跑到識用雪糕筒拆彈
我地既所有野都係由零開始

核爆都唔割
呢句係我地既核心價值

因呢一句,我地無大台都咁成功
一個又一個既活動都有人参與
得到社會極大反響

因呢一句，勇武可以放心向前衝，保護後排和理非，上前打狗，救人

因呢一句，和理非肯捐錢俾各大機構，盡力幫前線

因為信任，各單位先可以互相配合

但係不割蓆...
而家仲可唔可以大安旨意繼續講？

答案係：不！

你同我都冇法否認最近既士氣比上個月低左好多...

Iphone ,ps4,失戀,etc...
連登已經變番五月前既連登

活動表沉底
活動大計沉底
手足被虐記錄沉底

標題：「點解XX無人講」越來越多

暑假可以全副心機發夢
而家大家已經回歸日常生活咁
冇哂心機

好多人已經抗爭到麻木（雖然正常）
呢幾日個連登bot已經反映
你問人手post同bot post有咩分別
我絕對可以答你有分別
遊行唔係日常活動，食飯
每一次出嚟，每一次聯署都好有意義
簽一個名都要知為乜
唔係只係知對運動有幫助就簽
我地係有團火先行到今時今日

唔可以公式化
公式化左就會
反感
失去熱情
煩而唔睇block
寧願你開個post推熱門好過下下無人睇

熱戀期過左，就係磨合期
有mon開既手足都知tg幾手每日都充滿互屌既情況
甚至乎想勸交都俾admin封gp禁言
e.g.塞鐵

大家都為場仗好，但又日日捉鬼
其實，終有一日不割蓆只會得番個名
今日睇咁多個私了既posts
睇到好多人屌左膠
毫無疑問的確風向有變
但都睇得出部分人既疑慮同意見
其實反正勇武都唔會因一班人鬧唔好私了而停手
何不平心靜氣思考下佢地點解對私了反感，再將行動手法改善？
例如私了時確保遮好樣既情況下由頭到尾影清成件事，開片既時候大叫佢地打人先

各位手足、兼聽則嗚呀
俾人屌緊三毛嗰班，佢地開post俾意見都被人屌到咁
有冇惗過可能因為分唔同派系又互屌而最終割蓆？
一開始分和勇就係因為大家理念同定位唔同
大家一開始就已經知意見會唔一樣
就唔同下下水火不容咁係到互屌
咁樣傷感情法，你確定大家仲有耐性走落去
到最後只會一盤散沙！

被捕人士有成千人
呢分呢秒-新屋嶺仲有人哀嚎
自殺，被自殺既義士係天上望住

如果革命因為割蓆而失敗，我地對唔對得住佢地？

失落時候，唱下肥媽首「呀~」
有手足有唔同意見時候打少啲粗口
先解釋下，和氣生財
一個不能少，一個都唔割

最後，

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
願榮光照我城

sorry for 1999,題文不符
利申：手寫撚，堅持繁體，寫錯字莫怪...

推

再推

保持本心，不要被分化呀！！！！

1

2

3

4

5

反而今日屯元
有返 678月感覺

初戀既感覺

屌哂你班分化撚

半夜開po預左沉，大家有緣就睇下啦

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

大家要加油

推
齊上齊落

核爆都唔割蓆

推多下

其實我地有一直默默咁進步緊
至少依家手足識自衛唔戀戰
當刻可能唔會覺
但之後望返轉頭就會發現
要繼續加油！

相信！任何決定都明其是非

101會唔會簡潔d呢？